點先可以提高自己既自信？

之前追過三個女仔 但係都拒絕我
我發現中意一個人 唔係計你同佢識左幾耐
唔係計你做左幾多野 唔係計你等左幾耐
宜家就算遇到自己中意既女仔
都會覺得這些機會不是屬於我的
變得好冇自信
努力..並唔係一種才華
利申：我唔係個d亂追女仔既人

自卑呢家野唔係一日練成既
就以溝女做例子
被女溝或者溝到女, 覺得自己有吸引力, 自信心提高
相反每次溝女都失敗, 就會覺得自己係零
成日聽人講俾D 自信就溝到女
結果每次拎D 自信出黎就輸到仆街
就好似賭錢咁, 自信就好似錢
好彩果個就話賭錢唔洗用腦, 拎錢出黎就得
自己就逢賭必輸, 渣都無
唔係自卑
而係自信破產
不過唔洗灰心, 唔賭就無事, 搵下其他野玩囉, 每個人都有自己長處好似係